[火影jj]螺旋丸定風遁螺旋丸勁啲

真係唔多識分

墨演勁啲

果個叫螺旋手裹劍？

雷切最撚勁呀,屌你老母臭柒閪
開撚夠火影post未呀

火影撚死全家

重睇啦

佢同大和合出招嗰下，真係出左風遁螺旋丸

唔撚柒鍾意未上一頁熄鳩埋個連登囉
較到字型大就啱嫁喇咩屌你老母

大和用水遁？

普通螺旋丸係無屬性變化，所以係廢過風遁螺旋丸，漫畫入面卡卡西同鳴人對撼過

爆損陀螺最勁

雷遁螺旋丸應該勁過風遁

神威螺旋丸》宇智波螺旋丸》其他唔識分